覺唔覺美斯模仿緊c朗拎歐國盃條路

分組賽熱血和晒三場，之後靠最佳第三名走線避晒強隊，已經想像緊美斯捧起大力神盃一巴巴車落你班朗迷塊面既情景

差斷腳喎

斷腳咪斷腳囉 又唔係斷手 到時一隻手捧盃一隻手車你地朗迷十二巴啊

係呀 但第三係出局

他們踢得很好，已經盡力啦，以後好好加油，有機會贏的！

冇所謂呀，最緊要美斯斷腳

咁咪避晒強對囉

係 美斯都只係想證明自己

出局備戰下年歐聯

這些年，阿根廷確過分倚重美斯，今屆幾乎又由他一手率球隊從外圍賽突圍、只要在場就幾乎參與每個攻勢，到了大賽，如此最容易被針對性部署。既然現任主帥森柏奧利曾率智利打敗阿根廷，打敗了美斯，肯定明白集體力量勝於一切。美斯想圓夢，最好不要再站在前線，墮後誘敵並為隊友穿針引線才是最明智，是一種昇華。

單天保至尊難成大業，成王還得靠隊友。一次又一次嘗過「二奶」苦水，如果美斯從中明白自己退一格，球隊可能進一步，當不見得德國、巴西等勁敵實力明顯比4年前強多少，且各有隱憂，7‧15也許就是美斯圓夢之日。

文：藍鑽石

C朗可以和波和到攞歐國冠軍 我肥斯一樣得

唔學埋人地分組賽入波 ？

今場模仿射失十二碼，第三場就爆seed熱血迫和

屌佢老味閪 踢得咁既閪樣 真係食著屎

16年的歐洲杯葡萄牙第一場賽和冰島，C朗表現糟糕，同时美洲杯美斯上演帽子戲法，最后奪冠！

18年世界杯第一場阿根廷賽和冰島，美斯射失十二碼，C朗帽子戲法，最后......

阿根廷再和多兩場，世界盃冠軍毫無懸念了

同时美洲杯美斯上演帽子戲法，最后奪冠

唔係智利咩

明明記得有隊南美柒隊兩屆美洲杯決賽都柒住輸

美欺輸左比全能到仆街呀

佢應該想講葡萄牙最後奪冠

美斯係咪模仿緊就唔知
但係咁讚阿朗隨時會出事 佢係唔讚得 一定要噓佢同睇少佢先有料到